到底陳秀惠食咗幾多社運油水，變到今日咁肥？

2012

拎咗幾多課金去飲飲食食

多得熱狗火金

原來以前冇咁肥

以前仲有面形

唔底得？

貴花田來

已經食清淡左

呢條豬西係佢老公節目成日9up
但講野又無內容又煩

至少有樓主會J 佢

日本

養豬咁養

哈哈大笑

笑死笨實嘅時間
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈阿

留名，等睇黃洋達笑鳩自己老婆豬西

一年之內丫陰公

呢張改圖嚟

雖然真係肥左

似係以前打咗boxxxx唔識申（
瘦面針）

隻恐龍好辛苦

所以熱狗最想永續社運

跟貼D啦你！

熱狗公開宣布放棄社運
唔再搞社運, 主力社區服務, 皇天擊殺量血壓！

熱狗最想並唔係永續社運, 社運並唔係重點
熱狗最想係永續課金！

所有阻其課金者, 皆要皇天擊殺！

你啱